有冇人同我一樣笑點高

成日俾fd話黑囗黑面唔識笑

喺其他人面前就算get到都笑唔出最後都係扮笑
點先可以令到自己易笑啲又唔需要扮

幽默感呢啲野 冇就係冇

唔可以培養咩

一樣 唔識笑

推

笑唔出係你覺得唔好笑定係你覺得好好笑但係笑唔出

乜都笑下囉，笑下笑下就愈嚟愈低

唔好笑嘅比例高啲

我都想好似你咁

不如你回憶下你上次大笑係因咩事

唔想笑咪唔笑囉

其實好多位都唔係咁想笑
但係假笑下笑下又習慣咗

一班人一齊玩ps4同通宵揀淘寶嘢